《十年》真係好撚好睇。

呢幾日發咗好多個夢，情緒有啲低落，所以呢一個鐘冇再睇任何live，放鬆一吓，諗住會好翻啲。今日睇到個post 關於前幾年嘅一套戲《十年》，所以就喺網上再翻睇多一次，然後心情再更加低落。我心入面有好多嘢想講，所以我喺套戲度cap咗啲對白想表達我嘅心情。

PS如果未睇過真係要去睇吓，如果你係人，一個有良心嘅人，你一定會有感受。

香港人，加油。

唔放棄

十年
係一本預言書

邊道有得睇

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

我喺Netflix 度睇，但啱啱揾到
十年 粵語 ( 1 / 2 )
十年 粵語 ( 2 / 2 )
有得睇

良心電影請支持正版
買碟， Netflix 或者 itunes 租/買